入黎講低一個你地唔比得人知嘅壞習慣

我由細到大都只係朝早刷一次牙，到而加廿幾歲都冇註過牙，而且d牙都只係少少黃。有時覺得臨訓咁攰根本唔想起身去刷

不過e排女朋友落order要夜晚刷牙所以晚晚都刷翻

剪完腳甲一定要聞下

晚晚會聞住家姐洗完涼著過未洗嘅低褲打飛機

會拎家姐條洗頭布巾抹格甩底

唔係個個有家姐既男仔都會咁做架咩？

利申：聞啊哥條有臭汗味既底褲打飛機

我會著埋家姐條低褲打

我會叫埋家姐望住打

我會叫家姐幫我打

用飛機杯打飛機

我有時會套落個頭度，有漬有味位會對住個鼻

正撚到

我會幫家姐打

都話明唔講得俾人知

同你一樣 不過我係夜晚沖涼果陣擦埋 因為朝早起身好眼訓所以唔想擦 到而家都係未註過牙，少少黃。

上連登

主旨：樓主有女朋友

2日沖一次涼，每日刷一次牙

出前一丁,之後唔洗手

蓄指甲碎，依家已經蓄咗8罐

出街小心啲救護車

係屋企直接痾屎落地下 沖完咪爛佢跟住沖走佢 順便沖涼

收皮啦主旨撚

游水去到靚女隔離 瘋狂含住附近d水
幻想同佢有間接身體接觸